# README #

Sebuah aplikasi toko peminjaman buku sederhana yang dibangun dengan bahasa pemrograman Java dan DBMS MySQL

### Konfigurasi basisdata ###

* Buat sebuah basisdata bernama tesawal
* upload file *tesawal.sql* ke dalam basisdata tersebut

![import tesawal.PNG](http://i.imgur.com/OJbFLtV.png)


### Best regard ###

* Agi Maulana


#### GOOD LUCK ####
#### SEMOGA HASIL UAS MEMUASKAN ####